究竟香港有幾多人病緊但冇睇醫生

屌今日聽到個客講
佢一個人去完武漢之後搞到全家病晒 而家係屋企自我隔離 冇睇醫生
大家出入搭𨋢要小心 注意水渠衛生 你唔會知你幢樓有幾多人去過武漢

樓主唔該都睇醫生/自我隔離

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

真心痴線 自私鬼

佢係電話同我講